我番到屋企喇，大家遊行完記得快啲番去洗腳

唔好周圍去喇！

啲腳趾肯定好臭。

我都返到啦
大家隻腳一定好臭
快啲返屋企洗腳啦

Up左成日隻腳，大家唔好搞到有香港腳啊，快啲番屋企沖涼喇！